我人生都未試過喺地鐵等咁耐都無怨言

咁多位 加油

又話罷工

你sem break就話唔使返學啫;)